我小學果陣激到個老師發火

果個老師教英文
但好衰格
成日話我地班同學個腦係「豆腐」
話：「你地係咪冇腦架？ 就算冇都用你個豆腐諗下野啦」

之後我就玩野
上堂果陣不斷細細聲重覆老師講野
Eg 個老師話「Take out your book and turn to page 10」
我就細細聲照copy 佢呢句野

我copy 佢講野兩堂之後
就忍唔住好嬲咁的左我去後樓梯講野
話「你知唔知你咁樣重覆我講野好冇禮貌？」
我話「我想學好d 英文渣」
激到佢痴線
最尾搞到我要見校長

的去後樓梯個陣嚇到瀨尿個part又唔提

小學雞 搞咁多野最後都係比老師玩7

淨係講野都要去後樓梯?

叻

中學個陣唔記得左做咩搞到個miss推左我一野
校長知道左之後冇耐個miss就話病左唔做